英國非政府組織「香港監察」（Hong Kong Watch）宣布 正式啟動「國際救生艇」為有需要避難港人提供機會

"英國非政府組織「香港監察」（Hong Kong Watch）宣布，經過數星期與加拿大、美國、歐盟、英國各方會談後，鑑於香港人權狀況日益惡化，以及即將實施的港版國安法，昨起正式啟動「國際救生艇」（International Life Boat Campaign）行動。

「國際救生艇」透過成立國際聯絡小組，監察香港的局勢，並為有需要避難港人提供機會，確保爭取民主的人士，可在有保障的情況下繼續安全地爭取自由、法治和城市自治。

「香港監察」呼籲支持香港及關注港版國安法的民主伙伴進行以下行動，包括：改革工作和學習簽證計劃，使港人更易在國外工作和學習，從而獲得公民身份；改革庇護政策，令需要避難的香港人更容易申請庇護；通過國際聯繫小組與國際合作伙伴協調，填補現有移民政策漏洞。

「香港監察」贊助人Lord Alton表示，現在是國際社會將支援聲明轉化為行動的時候，當港人面對進一步的打壓，國際社會可提供逃生門，包括令港人更容易在海外工作讀書，從而獲得公民身份的途徑。

香港監察」聯繫各國 展開「國際救生艇」行動：
加拿大：「香港監察」正與加拿政府緊密聯繫，推動「青年人才」計劃（Young Talents Scheme），計劃可互補英國政府BNO政策中的弱點。大部分示威者及抗爭者為年輕人，但1997年後出生的香港人並無BNO身份，「青年人才」計劃可確保年輕人受恵於「國際救生艇」。

美國：「香港監察」已與美國國會參議院和眾議院代表接觸，以支持通過「香港簽證」法案（US Visa Bill），將可使香港人更容易申請庇護及居留。除了抗爭者，「香港監察」亦建議香港記者可獲庇護。

歐盟：「香港監察」已成功說服歐洲議會認可制定「國際救生艇」政策，目前正在與歐盟成員國合作，鼓勵政府參與該計劃。

英國：「香港監察」繼續與英國政府和內政部緊密合作，以確保BNO新簽證政策得以實施，及擴大BNO的權利，最終得以平權。英國早前公佈BNO持有人以及配偶及18 歲以下子女可獲得12 個月居留簽證。但最年輕BNO持有人為23 歲，18-23 歲的年輕人均不能享有相關新政策的簽證待遇。

「香港監察」在 2017 年12月成立，目的為監察香港人權、自由和法治情況，並促請中國與英國政府履行《中英聯合聲明》的責任。前港督彭定康亦在今年6月中加入組織成為贊助人。"

點解唔叫hong kong observatory

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

watch 可以解watcher 守護 監督 監察
observator 係一直有關注事件 🙏🙏🙏

佢講緊笑呀
HKO係天文台呀

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

HK Watch真係好幫到手

今日大量退出、放負po明顯有係有五毛帶頭，玩類似之前小組解散果攏野，大家唔好on99中計

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得